{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad ning ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub sageli d≈æunglis."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan nina vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib m√§ngida stringiga."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mind nimetatakse tihti inimese parimaks s√µbraks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"K√§in omanikuga jalutamas."},{"text":"Mind saab treenida trikke tegema."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja ujun vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Munen."},{"text":"Mul on v√µrkjalad."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Ma olen suur kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma tittesid kotis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit Austraaliast."},{"text":"Mul on tugevad jalad."},{"text":"S√∂√∂n eukal√ºptilehti."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on ainulaadsed nagu s√µrmej√§ljed."},{"text":"Ma s√∂√∂n rohtu."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Libisen ja sisin ning osa minust on m√ºrgised. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"Ma s√∂√∂n hiiri."},{"text":"M√µned minu t√º√ºbid v√µivad olla surmavad."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ehitan tammesid ja mul on suured hambad. Olen t√∂√∂kas n√§riline. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Haukusin puudel."},{"text":"Elan √∂√∂majades."},{"text":"Suudan hinge kinni hoida vee all pikka aega."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kobras","isCorrect":true},{"label":"Rott","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen lennuv√µimetu lind, kes elab k√ºlmas j√§ises keskkonnas ja vadistab k√µndides. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib k√ºlm!"},{"text":"Minu toitumine koosneb peamiselt kaladest."},{"text":"Olen mustvalge ja seisan p√ºsti"}],"options":[{"label":"Jaanalind","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Kiivikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm ega lumi. Teen k√µik m√§rjaks! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud veest."},{"text":"V√µin lombid maha j√§tta."},{"text":"V√µiks ju vihmavarju vaja minna, kui ma olen."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma, vahel lihtsalt triivin m√∂√∂da. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu midagi, mida v√µib n√§ha talus."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è V√µin olla tume ja tormine ehk hele ja p√§ikseline."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran p√§eval. Aitan taimedel kasvada ja hoian k√ºlma eemal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle otse otsa vaadates on vaja p√§ikeseprille."},{"text":"Annan energiat taimedele."},{"text":"Ô∏è Teen v√§ljas soojaks."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Tulen pilvedest ja kukun maha. Vahel olen √µrn, vahel naeran. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Ô∏è V√µin tekitada √ºleujutusi."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen taevast. Ma panen maailma s√§rama ja tekid sulle valetama. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tehtud pisikestest j√§√§kristallidest."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme ehitada."},{"text":"Sa pead komplekteerima, kui ma olen."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ma olen tugev ja n√§htamatu, te ei n√§e mind, aga te tunnete mind puu otsas lehti sahistamas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin su m√ºtsi maha puhuda."},{"text":"Panen lohed lendama."},{"text":"Ô∏è Vahel v√µin olla v√§ga-v√§ga tugev."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"√Ñike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen tormi ajal v√§lk taevas, millele sageli j√§rgneb vali poom. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √§kiline elektris√§de."},{"text":"Ô∏è Olen osa √§ikesest."},{"text":"Mu vend teeb √µitsevat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Mina olen see vali m√ºra, mis j√§rgneb tormi ajal valguss√§hvatusele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"kolisen ja poomin."},{"text":"Minu √µde-vend on valguss√§hvatus."},{"text":"Sa kuuled mind p√§rast v√§lgu n√§gemist."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugeva tuulega keerlev torm ja silm keskel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Moodustan soojade ookeanivete kohale."},{"text":"Inimesed astuvad oma akendest √ºles, kui ma tulen."},{"text":"Ma v√µin ranniku l√§hedal palju kahju tekitada."}],"options":[{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Tornado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar, mis ilmub peale vihma. Mul on palju v√§rve, aga mind ei saa puutuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on ROYGBIV v√§rvid."},{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun siis, kui p√§ike paistab l√§bi vihmapiiskade."},{"text":"M√µned √ºtlevad, et minu otsas on pott kulda, aga see on lihtsalt legend."}],"options":[{"label":"Aurora","isCorrect":false},{"label":"Mirage","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}